【凍結星火】警昨午高調開記招拉人 4被捕人兩小時後已准保釋

警方昨午召開記者會，高調宣佈以「洗黑錢」罪名拘捕「星火同盟」（以下簡稱星火）3男1女，並凍結約港幣7,000萬元，但具體「洗黑錢」證據卻說不出一個所以然。星火今午4時許在facebook發帖，稱被捕人士早在昨晚7時左右已全部獲保釋離開警署，感謝各方關心。星火又強調該平台的被捕支援工作從沒受到影響，承諾會繼續全力支援因抗爭而被拘捕的人士。

翻查資料，昨日警方開有關案件的記者會時間為下午5時15分，即4人僅僅在記者會後兩小時便獲保釋。

直至今日下午5時許，警方才發新聞稿，交代被捕的3男1女已獲准保釋候查，須於明年一月中旬向警方報到。

有鬼

鳩拉左先 , 再開記招屈

唔少律師都話告得入罪機會唔大，可能班狗想搵家長d料

星火話無影響支援工作 ,

最多得家長名同電話
搵得星火
十個有九個都比狗咬左

推

七千萬點呀？